jj插沙跪求 減屎忽方法

小弟已經keep 住努力健身健心一段時間
決心要減肥消脂，本身減肥都有d成果
全身上下都見到有d成果
見到我既熟人都會話我減佐好多

唯獨係個屎忽
點減都肥腫難分，有試過做深蹲
但係早半年傷過膝頭之後
我就唔敢加重膝頭既負擔

咁多位巴絲打
想問有冇咩方法係有效地減屎忽

屎忽大不如練FIRM佢, 可能仲好睇

想知

去基佬巴大叫100一Q

認真，有冇好方法係可以練firm
練firm加帶氧應該可以

只練到屎眼

有冇巴打幫到我

我係認真

但係我想減走，因為我屎忽係極大
或者練firm之後會唔會有方法減得走

救下我

無。

比d希望我